唔好跟遊行路線

唔好跟遊行路線
唔好跟集合地點

水向低流
那裡有位置
就向那裡流

別讓你的敵人如意

大家可以捻下點再直接D
打擊共產黨在港利益